<resources>
    <string-array name="experience_companies_names">
        <item>Фриланс</item>
        <item>Brand Brothers</item>
        <item>6550101.ru</item>
        <item>Аквафор</item>
        <item>Медицинский центр XXI век</item>
        <item>Сакура</item>
        <item>Талеон</item>
        <item>Общественная дирекция культурных программ Петербурга</item>
    </string-array>

    <string-array name="experience_professions">
        <item>Дизайнер</item>
        <item>Дизайнер</item>
        <item>UX/UI</item>
        <item>Креативный дизайнер</item>
        <item>Дизайнер</item>
        <item>Дизайнер</item>
        <item>Помощник арт-директора</item>
        <item>Дизайнер</item>
    </string-array>

    <string-array name="experience_data">
        <item>сентябрь 2018 — апрель 2020</item>
        <item>ноябрь 2018 — сентябрь 2019</item>
        <item>июль 2018 — сентябрь 2018</item>
        <item>июль 2014 — июль 2018</item>
        <item>август 2012 — июнь 2014</item>
        <item>февраль 2012 — май 2012</item>
        <item>сентябрь 2010 — февраль 2012</item>
        <item>июнь 2008 — май 2009</item>
    </string-array>

    <string-array name="experience_description">
        <item>— Разработала новогоднюю рекламную кампанию для сети салонов оптики «Счастливый взгляд» (2019).\n\n
— Разработала логотип, фирменный стиль и сайт автора детективов Антона Чижа (2019).\n\n
— Участвовала во Всероссийском конкурсе ИТ-специалистов «Цифровой прорыв», дошла до финала и участвовала в установлении рекорда Гиннесса по проведению самого крупного хакатона в мире (2019).\n\n
— Разработала генетический паспорт здоровья для клиники «РЖД-медицина» (2020).\n\n
— Разрабатывала логотипы и маркетинговые материалы для небольших компаний, оформляла соцсети. </item>
        <item>Работала над дизайном упаковок для товаров компаний — X5 Retail Group («Пятерочка», Global Village), «Ашан», «Лента».\n\n

Выполняла фотоколлажирование, верстку, перетяжку на другой крой, подготовку к печати. Реализация проекта от выдачи ТЗ до сдачи заказчику — от 15 минут до 8 часов.</item>
        <item>Занималась проектированием интерфейсов внутренних систем. За время работы реализовала три проекта:\n
1) фотобанк объектов недвижимости для риелторов;\n
2) система выдачи пропусков;\n
3) интерфейс контурного редактора помещений для учёта помещений, размещения их на поэтажном плане здания и расчёта основных параметров объектов.\n\n

А также провела аудит сайта компании, по результатам которого разработала для него новый дизайн и структуру.\n

Дополнительно создала новый дизайн для корпоративных материалов компании: пропусков, визиток, буклетов и фирстиля.\n

Разработала брендбук для дочерней строительной компании за неделю. Подготовила материалы для участия компании в выставке, а именно: логотип, сайт на конструкторе Tilda, баннеры, буклеты и визитки.</item>
        <item>Работала над созданием креативных концепций маркетинговых кампаний для внутреннего и внешнего рынков (Китай, США, Израиль, Западная и Восточная Европа). Обновление рекламных материалов осуществлялось ежемесячно.\n

Создавала материалы для совместных рекламных кампаний со студиями 21st Century Fox и Animaccord («Маша и Медведь»). Рекламная кампания с последними имела огромный успех в Болгарии, где был распродан весь тираж и заказан дополнительный.\n\n

За время работы в «Аквафоре» я разработала:\n
• 12 оригинальных дизайнов упаковок продукции компании;\n
• 96 креативных концепций рекламных кампаний акционных товаров;\n
• брендбук компании с нуля;\r\n
• дизайн, структуру и инфографику для нового раздела корпоративного сайта.\n\n

А также занималась:\n
• POSM;\n
• внешним оформлением мест продаж;\n
• разработкой макетов рекламы на транспорте;\n
• созданием дизайна лайтбоксов в метро, щитовой рекламы и другой outdoor-рекламы;\n
• разработкой 3D- и 2D-иллюстраций продукции;\n
• общением с подрядчиками, постановкой ТЗ и приемом работы.</item>
        <item>Была единственным дизайнером, обеспечивающим рекламными материалами «Медицинский центр XXI век» и дочерние компании: спортивный клуб Sante, туристическое агентство и медицинское такси. Полное ведение по дизайну — от визиток до оформления отделений.\n

За время работы обновила логотип и фирменный стиль для «Медицинского центра XXI век», а также разработала единую концепцию брендирования транспорта, которая используется и сейчас. Создала дизайн сайта «Туристического агентства XXI век» с нуля, разработала фирменный стиль, рекламные материалы, наружное оформление и дизайн сайта для спортивного клуба Sante.\n\n

А также занималась:\n
• разработкой полиграфической продукции;\n
• наружным оформлением отделений и подготовкой документов для согласований оформления с КГА;\n
• внутренним оформлением отделений;\n
• созданием макетов рекламы на транспорте и другой outdoor-рекламы (щиты, козырьки, консоли, лайтбоксы, стритлайны).</item>
        <item>В кратчайшие сроки провела редизайн логотипа, который используется до сих пор.\n\n

А также разработала:\n
• продающий буклет — меню компании;\n
• рекламу в печатных изданиях;\n
• дизайн баннерной рекламы в интернете;\n
• рекламу в метрополитене.\n\n

Сотрудничала с другой торговой маркой компании — «Суши Wok», а именно — самостоятельно разработала световое меню и адаптировала его ко всем точкам продаж.</item>
        <item>Работала в лепной мастерской. Помогала арт-директору в разработке 3D-моделей лепного декора, интерьеров, содержащих лепной декор, а также оформляла подачу для клиента. В задачи также входила работа с ЧПУ-станком.</item>
        <item>Оформляла архив фотографа Александра Моклецова, известного по снимкам Юрия Гагарина, других космонавтов и советской космической техники. Участвовала в организации городских мероприятий. Создавала афиши и листовки для них, разрабатывала логотипы для новых проектов.</item>
    </string-array>

    <string name="tryString" formatted="true">— Разработала новогоднюю рекламную кампанию для сети салонов оптики «Счастливый взгляд» (2019). \n
— Разработала логотип, фирменный стиль и сайт автора детективов Антона Чижа (2019). \n
— Участвовала во Всероссийском конкурсе ИТ-специалистов «Цифровой прорыв», дошла до финала и участвовала в установлении рекорда Гиннесса по проведению самого крупного хакатона в мире (2019). \n
— Разработала генетический паспорт здоровья для клиники «РЖД-медицина» (2020). \n
— Разрабатывала логотипы и маркетинговые материалы для небольших компаний, оформляла соцсети.</string>

</resources>
